突發！ 今日新增79人康復出院！！！

15-12-2020 98人確診 79人康復出院
純粹報導全面疫情資訊 恐懼撚勿屌

仲有好消息 不明都好似回落晒

希望快啲確診少過出院人數

bookmark左你
今日終於出報告
咁多人好返 唔驚武肺了

我唔想喎想多啲藍絲廢老中共享支那人榮耀

正能量要抗衡

其實抵抗力有返咁上下而家根本唔撚使驚我日日戴住紙咁薄嘅口罩到而家都未有事

啱呀 難得有隻病毒針對啲藍屍廢老

唔係咁講呀 比d恐懼撚咁噴消毒劑法

你個肺長吸化學品都好大獲

我早期都用消毒液噴手, 之後出濕疹
幾十年人都未出過濕疹

化學品來緊係有問題啦

半年冇戴了
最多突鼻咁戴
都冇事

後悔之前買咗口罩

d人遮晒都中啦 睇緣分冇得好驚

係屋企都中流感病毒邊有得避
靠自身抵抗啦

確診多過康復 恐懼撚已贏

呢個政府都唔講

遲d 爛手

洗唔洗整個每日岀院
d 傳媒日日恐嚇d 恐懼撚

咁開心嘅事緊係要聖誕假期出去慶祝下

轉天氣D冬季流感仲毒過隻武肺

好多人一個口罩用好多日添